［意識形態糾正］唔好再sir啲狗 叫返差佬差婆

Sir你老鼠咩 做狗聽上頭點先yes sir sorry sir
狗就狗 差佬就差佬 差婆就差婆
唔好再sir sir聲 只會係狗先sir前sir後

我叫咩關你撚事咩 畀你喺街見到班狗 你咪一樣唔敢亂咁吠

你係街見到狗會走埋去吠？
平時見啲ON9芝娃娃先咁做

直接叫開佢地number
sir sir sir sir乜鳩
學歷仲低過我

的確，Po app 很討厭差佬這稱呼

同肥仔一樣
一定要加個死字喺前面

咪係, 叫人阿SIR即係要尊鳩敬佢, 要敬語喎, 敬佢老母呀

呀"冰個冰個"...先啱

學歷低到咁叫sir?

正確

叫死搓佬/婆

叫死黑警

我都覺得實在唔應該再侮辱狗隻同埋毅進畢業生

正名：曱甴屎

部份毅進畢業生對社會係有一定嘅貢獻